點樣可以睇翻八達通付款紀錄

無啦啦少左100蚊

地鐵站

有NFC既手機都得啦

輕鐵站

樓豬係林鄭？

一定要搵出嚟個賊仔